莎莎（178）爆升黎料

新年之前，條街多人到爆，啲野好似唔使錢咁，零售必定有好業績，果然不出所料